[集思廣益]美國西岸vs南非

八月尾九月頭有兩個禮拜假，去邊好？唔識揀

美
非

有冇巴絲可以講下點解?

push

有冇車牌？幾多個人去？

有，可自駕
同女朋友

南非我冇去過 但感覺治安好一般
去過西岸，揸車自駕遊嗰種road trip 感覺好爽
我嗰時係LA>Grand Canyon>Las
vegas>Yosemite>SF>LA 咁玩
要shopping 有outlet, 要睇景有國家公園
係煩在個美國visa

其實南非治安都係concern 但睇完mingjai之後又好想去
巴打你個trip去左幾多日??
visa已經排咗期整

西岸兩星期夠唔夠玩

南非沿住條garden route自駕遊幾好玩 唔覺治安好差

南非洗費會唔會平好多?

我覺得食野住都唔算貴，係入到cape town先開始貴少少，但應該都唔會貴過美國掛

南非十二月至二月先係旺季

我覺得ok夠

玩哂成條garden route? 玩咗幾耐?
想去cape town食海鮮

都係...八月尾太凍？

想去哂LA SF LV grand canyon個d...好似好抆

日短

自駕遊就兩個星期夠啦 LA SF城市無咩野玩

唔係呀 我port elizabeth開始 一個星期左右

係喎見到day tour都少開

都係飲飲食食 巴打有冇租車公司推介

你過25歲未？

未

未夠25歲會貴一截